打fifa嘅人有冇資格入動物台?

有，正皮
冇，負皮

躝啦波台狗